想問下2k左右Android 電話有冇咩推薦

主要用嚟聽歌睇書訊息睇片

本身想搵無線差電

但係已經知呢個價位無可能做到

Sony XA2 Plus

huawei p30 pro
差唔多價

2手機

大把, 但多數係大陸牌子, 屌米, 屎為, 聯想呢D

三星出新出果埋A字頭型號機。
是但揀部千零蚊㗎囉。

Nokia

pocophone f1

呢部睇落幾好啵！

android真係值2,3k， 呢個budget先係精明消費

HTC U11+

2k咩跌到

我覺得個設計幾好睇隻色

LG V30 水貨

samsung a70

國際版嘅小米機
感覺上相對其他大陸牌安全

2k 真係大把選擇
只要唔買sam叔同 ASUS HTC

果粉：我買條線都100+
你班窮撚
ps.雙修

ASUS唔好? Zenfone睇評價好似唔錯

$2000左右 ASUS機係 M1 M2呢兩部？

二手 iphone 8

essential phone

俾多少少 A70

再唔係10

你同北京好熟？

Sony

除左重(3500 電) ，其他都ok

我就打算買XA2+，大電、影相好似好過X10+

佢個鏡等效Z5 個堆2300 ，效果只係階，我諗10+ 唔會差過佢，10 就會差啲。如果你唔介意淘寶，淘寶仲有堆U11 港行全新都係$1100 人仔。

U11孤兒仔又多bug。$1100慳嚟買配件好過

U11 鏡頭效果係無對手，雙鏡都唔係佢個皮，如果用家注重影相效果又預算少，係不二之選。

伏人買垃圾

咪坤人落搭HTC啦…十年都無更新，U11個每月Google更新係2018年定17年?

U11 8.0 係無問題，佢9. 0 都停左啦，二來Android 版本都係碎片，如果要升級有保證就Nokia，Sony 都唔係部部有得升。

預算有限同要影相先揀HTC，強調升級就Nokia。

Nokia我又唔鐘意大陸味M字額

又要馬兒好，又要馬兒不吃草。預算有限就總有缺點。我夠知Xperia 1 好啦。

問題係市面上咁多選擇
要買部垃圾機

咁XA2 Plus 都係可選，我都用緊佢有3. 5，有金標，三卡全頻，無M，有快門制（10/10＋ 係無左），衰無OIS

2000 唔要大陸機/三星，佢算係咁，Dxo 90 分都唔係部部有。

有幾多部有90 分先，$2000 樓下。

A70 啦 加多小小

呢部我都有諗過用黎接我部U Ultra, 係我唔太Like 三星者。

呢個除左mon色差少少，打機唔夠力之外，其他都中上又有無線差電

我用得$2000就唔會高要求相機可以影到無反咁，但如果揀Sony中階 XA2+與X10+影相的話，我會選前者XA2+。加上電比X10+多接近600mAh。粒U主張慳電。打機你唔係打到食雞嗰尐要求高嘅game。一般game都夠做。HTC香港真似可以放棄港版機…

LG 13個月，佢仲有部新機用緊821，又係倒水。

咁我直頭用緊添，真三卡簡直係清泉。又有3. 5

係重身咗尐。但又肯定夠用一日

855 無電都係廢物，XA2 Plus 重啲但保證用一日。